大家唔好話d警察係狗啦！

我覺得好侮辱左d狗 我屋企有養狗 次次望到我隻狗就會諗起d黑警 毛小孩好無辜狗係人煩最好既朋友 警察唔係！可唔可以叫第2樣

8.23 和你拖！！！